鏗鏘集CALVIN算唔算典型淡友

32歲, 有2個細路,
同父母+阿哥合租村屋, 月租3萬幾蚊
原本目標係出黎做野十年內要有樓, 結果做左月光族,
突然的起心肝想買樓, 原本目標500萬買羅便臣道新樓一家四口住, 希望唔好太細
知道價錢之後改目標想買德福800萬樓, 但佢根本冇首期, 諗住老公借P LAON做首期比老婆名義去買樓, 但其實2條友人工都好低

最後只好望樓價大跌

目標500萬買羅便臣道新樓

真定假

百零呎納米樓都走去睇

其實2條友人工都好低 <== 應該完全活喺自己個世界

我目標20,000,000買地利根德閣.....

點知到而家都係租

人工低點供兩個供款？

最撚癲係不停去生細路 又成個慈父咁要比足夠空間佢地玩

佢地睇德福600呎都驚訝咁細 唔會考慮納米樓啦~

佢連首期都要借p loan
點有錢裝修

大富翁掛

無錢咪租囉，又要學下比較話自卑

好多人冇諗過咩叫置業階梯
到左3x歲有件細既先諗買樓

如果想當年4m內上左車先
坐順風車依家換2房單位基本冇難度
好過依家一上車要上8m

個呀Sir為人師表炒樓十幾間

佢講到好想樓市大跌去返幾千蚊尺

我心諗如果個市跌到咁你仲有工返？

真係有啲咁既, 我條靚無咩儲蓄都話買樓.
一黎就話要睇800呎. 我話接近千萬架wow. 佢又話唔駛6,7百萬唔過廿年樓都有, 後叫佢搵間比我睇佢又搵唔到.

淡友一般都係痴老豆老母供斷嘅樓住月租3萬做乜春淡友

村屋都又3萬幾？水魚一條

好快移民潮，到時劈到出血🙈

應該全座

唔會 因為d樓會繼續炒

移民唔一定要賣樓

可以先加按，再放租.... 去外國 un un 腳

淡友思維唔係一般人可以理解
你諗唔通睇唔透 全因你唔夠淡 樓爆信念渣得唔夠緊

佢月光族，就算想當年4M一樣買唔到
話買樓投資仲好笑

首期咁少剩係買到細單位，但佢又嫌細
買黎收租佢又冇咁多本

所以到頭黎都係嘥鳩氣

或者咁講 佢根本都無留意樓市
連而家咩叫市價都唔知
純粹係覺得要買 夠鐘買就去買 無計劃過

呢集學到既係，窮人真係唔好生仔

30幾碎，娶左老婆，中出兩次先醒覺要有間屋

咁既人都有老婆

仲要個老婆都係一樣咁戇鳩
冇錢但又思想離地

好可能係連登其中一個樓淡

見佢又睇100幾尺又睇幾百尺又睇，仲好似連基本上網搵資料ge 技能都無咁，9唔搭8 本身住緊d 山卡啦，又突然想買番靚校網區

Link 呢

香港好多人渣住幾層樓
香港繼續收租，移民外國就hea 住做
得返D 走唔到嘅低下階層係香港受罪

youtube鏗鏘集 第一個就係

真係好多人唔明咩叫上車
上車邊供邊儲樓價同供款
岩價就轉更好更大既樓

連呢個concept 都無學咩人買樓

當然，又唔洗去上車納米樓既
但 4~600呎都上得過啦

不過又想有空間比細路，又想上車
就諗下自己有幾多斤兩囉

//香港地方太細 令到樓價高企//

明明係公屋料, 學人講買樓

事實黎
全世界一線城市
d人留低大部份都係為搵錢
住唔起/搵夠錢可以住遠甚至走
係香港我叫你住大灣你肯唔肯

生咗第2個，開支咪仲大，更加買唔到，頭先聽佢講月入3,4萬，唔知係一個定2個

條友其實都幾離地下,
冇首期淨睇新樓, 想大又要市區,
再諗諗下, 佢兩公婆搬出去,
佢宜家村屋個單位就自己屋企人食晒租

呢d移民成本低冇得輸啦

借錢做首期點上會？

一做tu就收你皮啦

男既借p loan, 女既用借番黎既錢做首期單名上會

德福600呎已經叫好大。非舊樓600呎一定過千萬。真係唔知米貴

真
但連登嗰個淡友都唔會咁諗
老左樓都冇又比仔女怨窮人生仔正仆街

平時新聞報出嚟終止交易賠訂就係依班on9

反之亦言所以我冇資格做好友

睇樣已經係on99嗰隻

條友擺明係on9，
係人都知難買樓，
仲要月租3萬，生兩個，三十幾歲人無儲錢，
月光族，其實怪得邊個？

未睇呢集
不過條女夠數過壓測單拖上會？

如果條女自己一個都夠數過既話，咁都儲唔到首期就含得啦

有錢嘅麥sir住天水圍

冇錢嘅Calvin去睇港島樓 (仲要睇羅便臣道)

JM9

德福 600呎，交通方便，其實已經好好住，點知佢兩公婆連首期都冇

一路睇，一路心諗對夫婦係咪專登做到咁on 9，搏屌幫個節目 make noise，佢講完會唔會覺得自己痴線
決定要買樓，目標要買又大又靚又新樓，望到合眼緣單位，發現原來咁貴。然後睇較平單位，又發覺呢個價ge 單位細到仆街。佢個反應好似從來無上過網睇下咩而家個樓市，一心諗住自己收入同儲蓄夠買大單位，點知一睇現實情況先發現同自己心目中超大差距。

好多人唔明呢個道理, 覺得如果自己o係03年會係把握到機會發達, 但跟本唔知身在其中係點, 覺得所有野不變, 銀行照借得足錢, 自己份工照舊穩陣, 人工照年年加

同埋果陣樓價係跌得好急, 隔一兩個月再睇附近成交已經跌左10%, 20%, 個氣氛係好差 你班後生而家指住CCL幅圖個谷底睇咪易睇囉

佢仲要問個FD山道12000尺係咪唔得真係唔知JM9

有咩問題 有錢唔去賺

睇吓移邊度 遺產稅 資產增值稅都好金

好似我個fd
3月股災唔識買優質愛
但係走嚟同我講買樓識撈底

班撚仔成日話再多一次03年 佢地唔會走寶
根本就戇鳩

就算再多一次大低谷
呢班人到時都只會驚自已份工
又話可以再低啲

佢地都無咁既膽量 去反 其他人意見
去逆市入貨

呢啲人只會食人口水尾
賺又賺得少 輸就輸最多

欣賞光頭佬
起碼有自信講當年03年佢賣荃灣中心
已食左兩成
呢種人有遠見 有膽量
長賺長有

EXACT7LY!!!!!!!

2020年，尤其是下半年，如果唔係有第三波疫情，好多優質股唔會跌到咁樣樣！！

我自己下半年，都用咗大量資金買入地產股，今日叫做有少少回報

始終買樓有太多成本

如果佢地有本事, 淨係用老婆個名買同做按揭
搞唔到老公, 做番靚仔d 文件都有機會過到骨 (犯法, 大家唔好做)
而家上晒電視, 係人都知佢無錢, 倒自己米

條友有身型有樣但打扮好似42咁
典型未上樓人士心態，唔知自己priority 係乜
睇佢話搵港島樓就知亂黎
佢羨慕個friend 執到好嘢但呢啲人到真係送到面前都會嫌三嫌四。

我估個女人連預批都未去銀行試做過...

成棟咁租 3萬幾?

仲要係月光族
咁都買到樓仲洗移民潮咩

唔覺得佢老婆單名過到壓測

不停生又怨儲唔到錢

CALVIN，CALL我，有好野益你

「我都唔知點解會咁架」mode

佢又唔算窮，係on9 ，幾有錢都一樣

個女既夠上會？
唔夠上會要加番男名咪又死

根本就垃圾人口
仲要唔知道自己既位置
得廿蚊想買一百蚊玩具既細路
有錢果個都衣著都hea過窮果個
搵得幾萬生兩件，屌香港屋企，咁死去大陸二線城市做士多啦，大把空間呀
明明賤命，係要想過電視劇既日子

全家租村屋3萬

反而覺得佢老豆老母都係月光族，
佢老豆老母嗰啲年代都上唔到車？
上唔到都應該有間公屋掛
真係有咁既老豆老母先會生得出咁既仔

而家到呢個Calvin 唔生性又生兩件
仲話要買樓，有無諗過有兩件讀書使費多幾多？

真係唔明佢點解會接受訪問
對全世界公開自己既財務狀況(月光, 無資產, 兩夫婿加埋4萬一個月, 兩個小朋友既支出)、對樓市既認識缺乏.... 再加上佢30頭但40中尾既打扮...佢真係倒自己米...

其實佢要上車既, 佢首要做既野係搞清楚自己有能力買咩價錢既單位...

Calvin睇到資產嘅重要，其實係1件好事黎嘅

如果搬返細啲，平返1萬租，會更易上車

醒就唔會咁嘅樣

喂
喂
阿希呀唔該

唔係on9都唔會嫁個咁既老公啦

好多人賣左就等跌，唔識買返

麥sir 睇岩識買返呢下好野

有無link?

我覺得係「決心」兩個字，買樓就係不論有幾多 budget 係手，睇黎睇去都總有啲野唔理想 (舊啊，交通啊，校網啊，間隔啊，景觀啊等等) 於是仲想睇多陣，最後都係得個吉。

好耐冇返去鄉土，只係記得以前鄉土就有個話睇左 1001 次樓既膠 post

炒左幾十年樓，點會空倉等跌，跌咪收租買多層囉
無錢又月光，又睇淡，分分鐘首期都無，攞綜援仲快上樓

Spce

SPCE?
SPX啦

依兩公婆智商真係好有限:
1. 月入低但生仔
2. 無錢但結婚娶老婆
3. 自己低能都算，個老婆都係低能
4. 捱貴租係儲唔到錢，租細啲都仲有機會儲多啲
5. 又要無錢，又要怕細

生左兩件佢地人生已經玩完，學費都食撚窮佢地
佢地仲要係會買好多多餘野的人

冇能力買樓講到人哋地底泥咁

佢問題係月光族

依兩條友根本完全無計劃 :
老婆想一齊住呀? 租左先囉
想生仔，條鳩又硬左，中出左先囉

負債負到咁仲想上車，我想講一定得
不過最最最基本月入每人起碼5萬起跳，咁先儲到錢
慳慳地既話幾年內上到

冇能力買唔緊要
咪租囉 冇所謂架
但係要知自己係咩料
佢地係冇料又要買樓
買條毛就有

500萬買羅便臣道新樓 - 條友係米香港人黎？

岀現左啊 不過係美股市場姐
Calvin 仔唔知有冇玩姐

村屋？

我都覺得似d真人show節目咁，特別拍到好撚on9等全城人討論佢咁。
但呢個明明係鏗鏘集，唔應該係呢個方向。睇黎真係咁岩搵左個咁on9既主角
個畫面影住佢睇港島樓果幕，我嚇到下巴都跌落地

佢連放生要俾幾多%樓價都唔知

三十幾歲人仲咁既心態
明明三月美股有一個機會
上到車 本金翻5-10倍唔係問題
機會係有 只是唔好好把握
事後起度怨 話番沙士一定會上車
到時咪話 等跌多d先上車

之後蝕錢又瀬地硬

應該生多幾件申請公屋

全世界一線城市嘅樓價都貴，香港樓價做埋世界指標添喇

睇得出2條友都受過教育
但d諗法太唔貼地

咁想要樓
我係佢抽白居二仲好啦
一係買屯門樓咪算
冇錢仲想要市區

會反思自己問題

可能根本連壓力測試都唔知

現實唔少呢類人...

看到呢度我就無再看落去了，再看都on9

如果4萬內要生多兩件添
不過內地人優先sorry

屌佢老母, 食美心

佢d蚊型公司
個市一跌一定等執

估計本身屋企佢地有自住，但如果居/私樓
屋企又幫唔到手係咩玩法，多50-100都天同地比
可能CALVIN口中的70萬現金，屋企人已經幫左

大公司都一樣有機會，如果2個人搵3,4萬其實好難買到樓，壓測都過唔到

佢話只負擔到500百左右嘅樓，疫市都難搵喇

其實最大問題係佢少少樓市知識都冇就想買樓
成日淨係識諗有SARS價就好 但冇諗過其它因素
唔知市況 係冇首期既情況下 諗住拎500萬呢個筆直去西半山睇上車盤
淨係諗住好校網但唔知當區呎價，唔識搵岩自己筆直既區份先
仲要一黎就睇新樓，發覺得180呎
最好笑係覺得細之後就去睇800萬三房樓，多左個300萬點變出黎
諗住有777plan借到9成，先唔講佢有冇80萬首期，仲要話借p loan湊數
個老婆一個人過到800萬壓測？點上會？
冇啦啦又走去睇市區豪劏想投資，呢d盤第一價單買黎放租個d都未必有肉食 佢仲要溢價買 扣埋管理費 租得出都分分鐘要嘔突
呢條友根本連基本買樓知識都冇，真係上黎搞笑

根本就連登D 淡淡黎

鏗鏘集撚淡友仲癲過我

搞到冇曬淡友上水

你俾我撚咗幾個月喎

又幫我計吓，買$8,000,000賺咗幾多？

想沙士再來，黑心淡

老婆靚嗎？

屯門翠林
400有啦
到時咪又係話舊同遠

啱啱睇咗
仲要見個女人話9成按唔夠首期自住，所以買嚟投資

我諗投資即係收租啦？
收租只可以得5成按又會突然夠首期？

定係想9按再非法放租？

之後就上連登吹淡同笑9人接火棒

光頭佬抵佢發啦
成個思維都唔同

屌個Calvin 典型高分低能咁
連高唔分都唔知

窮人加on 9
最鍾意生仔

佢咁想買樓就唔好生第二個啦，離地到痴晒線
反而麥sir就真係好勁，睇佢應該50出到就已經完全退休人士

咁嘅人都溝到女 屌

教書怕西俾人炒咩

失業等公屋仲快

咪係,我係佢地買,唔驚失業

咁的男人都溝到女仲敢生２件

2011 年上車樂園第一城兩房都係百幾萬

現實好多呢D人, 價值觀係有D問題, 要求好多但比唔起錢就覺得人地唔合理.
我認同係唔合理, 但你真係要係呢個環境生活你可以點?

仲要教書份公積金特別過人

當時佢嘅貸款能力又算非常高.... 時勢做英雄

佢提過人工3、4萬，應該係夫婦二人各3、4萬，
當佢7萬，CAP RATE 2.5厘、30年計，係可以應付7.39M按揭既

今日H計，月供都係~25,500
佔入息36%
唔算高負擔

唔太可能呀, 佢地有講申請過白居二, Max $66K

長洲/龍珠島兇宅, 有無機會?

股票易贏一樣易輸

邊有人一炮買８ｍｉｌ 股票

輸咪仆街

有人做副校亂搞學生妹ｔｉｍ ｌａ

咪撚On9啦
我香港地有層樓移民都會留層樓收租啦
同你劈價益你

咁啱，小弟真係一炮過用咗8,000,000買

31/7 已經提醒連登大地主 3zero要買，當時 $27 (除浄前)

咩ｐｏｓｔ ｂｉｎ Ｃ 睇過

開口埋口都話搵筍盤，呢個年代邊有咁易，你當啲業主傻架咩

其實佢有d九唔答八
西半山新樓，德福，土瓜環半新樓，三個單位都好大分別，連自己想買咩都未知！

傻仔先信讀名校網
不如留錢俾個仔炒樓

等等，呢個post Calvin 好笑啲 .... 唔想太離題

等埋 3zero 出嚟，再 bin c .... 每上升$3-4蚊，bin 佢一次

早幾個月先吹緊租好過買，又話買股6%回報好過樓，一個反手今日又變忽然業主，又無限QE又只會升，兩邊買晒無得輸

你有8球 會all in 呢隻垃圾？

CC TOYS思維

蒲頭啦？

點啊，有冇後悔呀。

你睇吓麥sir講咩

垃圾都有垃圾嘅價值

賣左未呀？ 有冇圖？

未賣渣住有撚用，股票可以放租？

賺就敢講，之前滙豐蝕左幾多唔敢提

光頭佬個AA : 又黎買樓阿?

呢d舊經濟股
放咁多錢真係祝你好運

貼圖啦

賣左未呀？

賺就出黎威，滙豐蝕到仆街唔敢出聲

有無佣金年費

匯咩豐啫，同你講緊地產股啊

(我都未計我啲 ATMX)

條友住開村屋
閒閒地700呎起

補LINK先 睇緊

貼圖啦講鳩咩

賣左未呀

屌 光頭佬呢類炒家都可以上節目

每星期 bin 你一次啊

你再睇埋恆基嘅派息紀錄

明明買得1球, 係要吹水話買左8球認叻, 有圖有真相.

賣撚左未呀?

賺就出黎威, 滙豐蝕到仆街就唔敢提

唔推呢個post la，去返第二個 post 繼續玩啦

不過記住！ 好友又好，淡友又好，你冇錢的話.... 話知你睇得幾好，你係得個睇字咋！

快啲call客啦

咁都要搵人做比較先凸顯出Calvin on99

有燃咩一定係睇到啲假盤當真.

但香港明明無錢既人會去睇800呎.
跟住又話邊到平邊到抵, 一大輪之後一係俾人呃一係先發覺自己係on鳩仔.

咁既loop都見唔少.
只係同佢地解釋佢地係唔信仲要鳩up一大輪先覺得少少氣頂.

你識唔識買股票架，梗係分段買啦

名乜校 送層樓俾個仔好過
俾佢讀HKU 無家底 無首期都係陰公

典型香港人心態
想好似沙士咁四百萬買八百呎

唔怪得佢既 問十有九都係咁諗

你自稱有4層樓, 比我撚左兩個月先問人借到黎貼兩層

早幾個月先吹緊租好過買，又話買股6%回報好過樓，一個反手今日又變忽然業主，又無限QE又只會升，兩邊買晒無得輸

[/quote]

一定全部最低位買咁咁, 你咁撚醒
賣左未呀? 股票可以放租?

岩阿 好似片入面14:35個老豆咁
用幼女個名買樓 已經人生嬴家啦

又有私怨

係你自己唔信啫

我每星期 bin 你一次啊

HKU柒頭揮手區

原來窮都有離地撚
香港樓貴唔係小學生都知嫁咩

咁不如佢買返村屋啦要大又要市區又要平，邊有啲咁既野

Sor, 我會停止回覆佢，佢另外個post先 bin 佢

前排賣晒叫The richmond既盤最平嗰間都599萬

你自己鞭緊你自己, 講埋D野自打咀巴

[/quote]

點樣為之竭盡全力
每日打2份工日做16個鐘先有資格埋怨樓價太貴？

03 年 個Calvin 得15歲😂

係淡友就唔會想上車啦

只可以好老實講，佢冇工返果陣咪樓價跌囉

老豆老母係屋企都會講啦

得個女既都過唔到壓測唔好玩啦
傻仔屎坑財技以為咁搞掂首期
咁冇窮人買唔到樓啦

其實做少少資料搜集月，上網睇下成交都唔會咁on9
家下咩年代

個老師成日講03年，屌我仲讀緊書買條鐵咩，我又冇老師咁好命，生係個個年代又出左黎做野

有嘅，輪唔輪到佢啫
旬唔旬好睇自己需要
人地執到就羨慕
到送到自己面前實呢樣差嗰樣衰。

講到個呀sir 不努而獲咁

後生既時候讀好書，搵份穩定又高人工既工，草錢理財投資，你做到幾多樣？

今時今日一樣有騰訊，美團，apple, amazon, tesla, 日日都大把機會

食米唔知米貴系列

未來就nio

好明顯佢唔撚知啦
佢諗住借9成再放租

財務自由退左休啦

問題佢冇首期嘛
2個人R盡剩係買得起500萬樓

即係得50個首期
仲要幾肯定佢唔知9按要比稅，要比保險，要預錢裝修

實際係佢毛都買唔到條

麥sir似無乜學識光頭大叔 但係講野有紋路有邏輯
Calvin似受過下教育 但係點解柒下柒下咁

如果佢地有人工就正常借樓按啦，
一做 P loan 已經用左借貸力，借左P loan就會影響哂樓按。

假假地都老師
人工穩定 返工悠閒 大把時間研究其他野
身邊嘅人嘅購買力都係咁高果陣 好易交流到呢d投資經驗

阿Calvin
如果你 可以睇到呢個post
我真心希望你買唔到樓

費事過兩年又多一單煤氣4屍命案

三十二歲人先知樓貴？

點解可井底到咁

行街都見到廣告卦 生活喺深山?

但唔明澳門啲樓點解都咁貴

月光族到買套都無錢

麥sir都算勵志
投資時機準
真係一生衣食無憂
好在而家仲有美股
門檻仲低過買樓

Calvin d人生次序搞亂晒，
基本上佢人生餘下時間都應該係咁先。

教師自先多一開二，二開四。

搵錢途徑，今日多過當年。
只能夠講遊戲玩法轉左。

agree, 有d人淨係識睇人地以前的成功例子，之後埋怨自己生不逢時。其實畀佢去返果個時空，一樣唔夠膽買。

我同事月入萬六蚊 仲供到樓
因為但佢當年拎三百幾萬出黎做首期俾七成 樓換樓得番黎
我諗佢層樓應該升到七百萬 都換左三四年

人一藍

腦永殘

佢地啲人工咁撚穩定跟point跳 輕鬆一間又一間

calvin個外賣係唔係美心？

兆康大把啦

佢話佢32歲，我真係呆左

小弟第一次買樓就是 02 年尾，一收樓就撞正沙士唔見咗幾十萬 。

我可以老實講如果唔係咁啱買咗，我係絕對唔會喺沙士時買樓，因為當時整個社會氣氛係好悲觀，唔知幾時會完，亦都唔知自己會唔會冇工開。

所以片中麥 sir 夠膽在沙士入市，實在係抵佢發，而且亦都唔好恨自己點解唔早 d 出世喺沙士買樓，唔係人人都有咁既心理質素同膽識。

我同佢都幾似
不過我知自己廢 冇諗過會買到樓

其實會唔會只係劇本黎，佢只係演員

咁你間樓之後點？？

Hold 到依家，已供甩

仲問升左冇十倍都十幾倍啦

咁就好啦，幾驚你話唔見左係賣走左，帳面蝕左o者，而且第一間自住真係唔駛驚。

怪不知啦，有飯唔食，走去食屎....

藍絲就係傻閪

網乜春網
而家好學校全部直私
邊會睇你住邊度
唔係諗住搏入SPCC呀化

所以當年搵錢幾易

佢都唔係淡友，只不過想一步到位買到最好的，心頭過高所以延誤左上車。

淡友係日日看樓價跌，唔跌唔肯買⋯⋯

真係捱返黎 ，當年入伙正宗家徒四壁，傢俬電器都係分開逐件買，仲要係分期付款買

如果你係25歲打前ok
如果近30歲好唔ok

睇下做邊行
如果係做政府工個班
想樓市跌都唔出奇 話哂係鐵飯碗
政府工最多凍薪
利申：無睇呢期鏗鏘集

佢地其實仲有個選擇 狂生仔到符合公屋月入

等到輪公屋上樓再搏綠表買居屋

有邊個唔係捱?

Calvin 見字回覆 250呎 四球樓仔 tg Johnny218

之前疫情美心d外賣廿幾三十蚊就算啦
其實黃店有時都好貴下
利申：出街食飯盡量食黃店

小弟25歲
年頭升職 29k
即刻拉埋女朋友上會
買8m樓做6按
每月一個人供around 18k

一買完就武肺
唯有繼續俾心機做野

利申:屋企幫左3m

有父幹真好
25歲就買8球樓

養唔養寵物？ 識自己去廁所

羡慕佢地唔受世界上紛爭所影響

個個賣咗自住樓都後悔

大J樣

shit

600呎都嫌細啦 點放個sir 滑梯係廳比個女呀？

五球羅便臣個厠所就得

有樣嘢好撚好笑既係，段片講佢去佢朋友 Tommy 既裝修中單位時，好似發現新大陸咁，先知道可以買舊樓，同埋睇樓想鋤價就要帶支票簿

笑左
我聯想唔到大J，我只聯想到大J老婆Mai san

就等如呢幾個月 HSBC 日日跌日日壞消息，去到 $27 你敢唔敢買一樣

而家又差唔多上番 $40 ，幾個星期就賺四成喎

我自問都做唔到

同連登淡友口講只會target新樓一樣 二手樓睇唔上眼

貪個會所面門野，比管理費都蝕撚死

真，唔搞學生妹，用阿女名義買層樓仲想點
想問麥sir請唔請兒子

蚊型劏房新樓，個會所可以有幾大幾多野玩？

德福咪幾好，有個德藝會俾你，鐘意先 join 用者自付

條友係咪上過king sir講樓盤嘅節目？

遺產稅除非開trust /借人頭揸，如果唔係賣唔賣樓都無得避。

資產增值稅有買賣先計數，唔賣唔洗交，梗加促使人唔賣樓。

600呎都上車盤

你咪又係住緊舊樓，會所嘅嘢，你識條鐵咩

你又學人講管理費啊？ 你自己講吖嘛，你(阿媽)層樓$1000管理費咋喎.... 係冇得享受㗎啦

返出去call客啦

日日撚狗咁撚你呀

學人講管理費

不過中國人唔係咁多人願意成立 Trust

但係都真係有好多方法可以避稅

真係有幾分似

睇屋企搵幾多同幾多人搵食同住幾多個姐

如果一家 6口 (兩老兩小朋友），600上車唔過份

當然，如果嫌唔夠住，都可能要諗下邊租邊上車（分開自住或轉租）

龍珠島49年，應該按唔足30年

德藝會入過去一次飲，裡面仲有咩設施？

其實你係咪做agent？ 幫客入貨扮自己

見你講野口吻戇鳩鳩咁，同麥生完全兩個level

比人撚狗唔敢回

依家所謂既移民

#204 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

借首期

對比圖

原來個老婆似樣?!

失驚無神有條友tg入面叫我收皮係咪calvin哥。

你唔會同租客講 我用某銀行9成按上會咁膠下話。

兩個極端拍出黎，比人睇到個反差

自己take risk 囉
比人查到咪捉蟲

龍心個大J喎

笑

真慘

佢自己上鏡嗡出口，即係想偷偷地做都唔得啦呢次
真係傻到一個點……

佢兩公婆係咪收錢做戲？
自己咁柒仲要上電視話畀人聽我有幾柒

我識呢個Calvin，正宗藍血人撚樣一名，抵撚佢死

光頭佬第2層樓要15%稅, 佢有無限人頭?

MORE

好耐之前買~

無限本錢

但入面話佢又買

人地十幾層樓full pay收緊租都唔care果小小稅

轉比老婆咪3.75%

呢招係咪可以無限用

咁就抵佢死，blue 就繼續support gov 高地價，大陸人炒貴d樓

現時仲係

一個月起碼收廿萬租

最高峰先係姐，而家好似3層

佢真人係咪好on9

嘩，屌.... 原來你月薪有成HK$25,000 !!!!!! 失敬失敬

出邊有人搵你

房屋台aa9 3zero又偷偷扮大業主指導人連登仔買樓

同佢唔熟，不過第一次見就好撚唔鍾意呢條友

上左Live

睇緊, live 佢好似正面d，收入4+4喎。

邊到live

佢好似俾人點醒左咁喎

佢4+4收入, 係首期儲得唔多。

喂 邊到live呀
btw 4+4又點撚樣抽居屋 白居二呀

碎你老母

佢Live講野都一樣咁Naive，完全唔似一個3x歲有小朋友既男人

佢後面嗰張「恭迎聖驚」係乜玩法?

佢話有睇sir d fb，但諗法都係kai下kai下。

呢個case攞bno全家過英國算啦

Diu 叫佢買車位啦

買樓從來都係要挖盡自己所有錢出黎 睇下自己有幾多首期再決定去睇咩樓同買咩樓
上車盤個價硬過鑽石

calvin大陸仔樣

呢條撚樣死藍屍，有屎俾佢食都執到啦

你信佢呀？

被3zero性虐待鞭屍苦主圍爐區 你又要痴埋去？

邊行

佢老婆真係算好，咁嘅7頭都嫁

所以，先要問外父大大，可唔可以幫姨仔置業囉…

一成首期都拎唔出 好on9

根本個個都馬後炮等於個個話回到過去唔買大貓，又話要all in 700股一9樣
唔洗早到沙士個期
早幾年樓價升大把高登連登仔都話樓爆
老土咁講，個個有早知就無乞衣

早十幾年好多人信炒幾其野多過樓

隻aa: 麥生又黎買樓呀

睇吓果堆股票group 係咁勁 就唔會日日唱淡唱升
連登仔投資心態 衰過執紙皮嘅阿婆

想屌佢老婆
好似幾正咁

今日都仲講緊幾年前既700 係假數, 700 係泡

升足咁多年啦 有無起個到賺到一蚊? 唔買就無風險, 無風險先係最大風險

佢唔係典型淡友
佢係典型柒頭

500幻英磅咪得

點解買樓都要上課程班咁on9

2020咪比左個機會佢完夢囉 不過係股票

我4月買左美股幾隻電動輪椅 而家就諗住買返架輪椅揸

樓本身有 放緊租

咁小首期aim 三房

啲細路咁細，屌住間兩房儲下錢，等啲細路小學再換三房都唔遲